ONE PIECE 869 情報

無翻譯你post黎把撚呀

869話 籠城
根據卡彭的指示進入城堡內躲避的一夥，但是卡塔庫裡把布蕾搶了回來
娜美和加洛特等人因為big mom的孩子們的攻擊，退避比別人晚了一步
陷入絕境的時刻穿著戰鬥服的傑爾馬亂入
彷彿特攝片英雄登場一樣的畫面
一瞬間擊退了敵人攻擊的傑爾馬，然後也進入卡彭的城堡裡避難
在混亂中，“暗金王”路菲爾德試圖打開玉手箱，但是因為big mom的悲鳴，玉手箱直接被吹飛出了蛋糕城
卡彭想要用城堡的砲台攻擊big mom，但是卡塔庫裡的糯米把砲台封死了無法進行砲擊
佩羅斯佩羅用糖直接固定住了城堡讓城堡無法行動
卡彭嘆氣，作戰再次失敗
卡彭和大家說如果城堡被破壞了，他本人會直接死亡，而且城堡裡面的人也自然會被放出去
就在說明的時候big mom恢復正常，開始反擊
城堡的一部分被破壞，沾滿血的卡彭
完，下週休刊

我真係恭喜你呀

卡彭

下周休刊

卡彭入團

唔會死，最多敗走

One piece 有幾可死人

情報下周休刊

屌 咁緊張先黎下期休刊

佢未有死既價值所以唔會死住
除非關係去到羅個level就可能死

一年有無一半時間都休刊

卡彭都幾有義氣
接晒d人自己硬食
明明可以偷襲路飛團等佢地受傷黎吸引下戰力

陣間尾田捱撚到死鳩咗就永遠休刊添啊，係咪想咁樣？

城堡佬目前三大戰力之一居然重傷
鏡女人被搶返，再搵到鏡都無用
玉手箱吹走左，傷害敵方機會消失
未計餅乾佬未出黎

今話開始正式緊張，陷入絕境
打又輸 唔打又唔得
走又無得走

唯有希望奇兵出現
玉手箱可能吹左落去比下面既人打開左
爆到成座山斷左墜地，亂局對己方有利
之後66爆seed用死士爭取時間，又捱多陣
布琳應該有位幫一下手
我最想知今次駛唔駛外力介入先走甩到
定自己搞解決危機

點樣全身而退 真正vs四皇

甚平犧牲自己死撚左去啦 唔想佢入團

逃走另計
仲有咁多死士可消費
不過甚平傷勢嚴重都唔錯
始終之後要同四皇全面開戰，今次平安走得甩四皇就無咁威懾
死士全死，山治兄弟都可以死，加甚平重傷 duel

期待路飛隻手再次寫上２Ｙ５Ｙ

2Y5Y

brook打大媽咪得
之前單挑都有d成績，何況而家有咁多戰友喺度

甚平捨身死左,雖然未正式入團,但路飛照當佢做船員